明報：建制派 = 橡皮圖章 ＋ 忠誠的廢物

田飛龍 ： 中央決心打造的不是橡皮圖章或忠誠的廢物，而是賢能的愛國者。
從此建制派有新名

忠誠的廢物

期待紫荊黨岀色嘅表現

Yes，未來屬於紫荊黨

派止驚黨嚟收割禮義廉

地區直選（新制）
每區一席穩膽止驚黨
另一席就傳統保皇自己爭

功能組別止驚黨優先派人

禮儀廉 = 過去式

紫荊黨：我地準備好30萬黨員

開始鬥保皇黨

鬥紅鬥藍，唯一出路

烏盡弓藏

條友個銜頭幾勁
航天大學教授(係咪研究飛龍)成日仆出黎講政治

人都要打造

建制派已經係existential crisis

不是

而是

死熱狗：。。。🙄

兔死狗烹

田飞龙，男，1983年4月出生，江苏涟水人，2012年7月参加工作。北京大学法学院宪法学与行政法学专业毕业，研究生学历，法学博士。

现任北京航空航天大学人文与社会科学高等研究院/法学院，副教授，硕士生导师。北京航空航天大学一国两制法律研究中心执行主任。

無存在的必要

民主黨未夠格

無左泛民
就要搵返啲人補位
明報咪又係做緊補位工位

寧願支持紫荊黨
都好過支持民建聯工聯會經民聯班仆街

接受黨的打造

忠誠廢物好順口

全力支持紫荆黨， 愛國愛黨人仕！

禮義廉

建制做唔到野

保皇黨根本同青關會一樣
冇左目標對手就等於係condom

用完就可以拋棄

[定軍心！] 一人幾句鼓勵藍絲打祖國支那針既說話！

一個外省藉嘅上海市長都會為上海謀福利，同外省爭資源。惟獨係工賊會民賤團班撚屌係賣香港

Yes，I like this name

紫荊黨

成班咁多年嚟都係咁廢，乜都做唔倒正一垃圾。

熱情的臭閪

“忠誠廢物”，有名比佢地

Condom, bye !

所以未必係壞事 ？

廢物就係甘樣黎

其實係咪串緊淫賤聯班廢物?

幾時唔係橡皮圖章啫
從來都係

對宏觀嘅香港可能係，對自由民主一定唔係

Well，無話淨係禮儀廉嘅，仲有工賊會

自古以來

忠誠的廢物：佢哋講吓大家做戲啫，到時又咪要靠我哋。

割鳩民賤聯同工賊會就岩

北京要嘅民主自由，係有中國特色嘅

有紫荊黨

嗰班開會訓覺既人, 梗係會俾人鬧,
遲啲做番個樣, 精精神神, 講多幾句野,
咪冇人嘈佢囉

呢個係人都睇到

開會除左訓覺，仲可以買餸，睇片 …

建制不嬲都係垃圾condom
政改過唔到個次 成班建制重要屈落發叔到
垃撚圾到

因為一但trigger中共嘅神經，佢一定睇到好實。但港漂黨嘅長處係識得聽共產黨嘅「語言」，從而做到上有政策，下有對策。

呢啲係港英政務官同土共永遠都學唔來嘅

小紫紅

pin this :

明報總編本身就係廢物界代表

熱情的臭閪之後又有忠誠的廢物

Yes, 始終紫荊黨係大陸土生土長，又接受過西方教育。
北京眼中，佢地比土共更適合治港

北京：有咩唔同？

OK

我決定改名，呢個名真係好正

次次睇新聞報社論，報到明報個陣，聽到既內容真係同忠誠廢物無異 唔知個總編係咪日日俾人揸住春袋去寫文

其實共產黨管省市，通常只會由上而下去下達一啲目標，好少會micro-management 。因為咁大家先有灰色地帶，一為神功二為弟子。交到數又搵到食。就算翠翠都係由地方官咁上去。

但港英政務官係完全無呢啲「打擦邊球」嘅能力，只係會好似四方木嘅踢一腳郁一吓。 有咩淨係識問：老細點算好

潛台詞叫你班垃圾今後咪撚再用愛國愛黨呃飯食

鳥盡弓藏

垃圾 = 廢物

一定係，除非唔係

香港特色，就係高效執行，黑白分明。
灰色地帶呢D咁高深嘅野，政務官識條毛咩
所以北京揀紫荊黨，都係正路嘅

垃圾 = 廢物 = Condom

信唔信紫荊黨一執政就打地產佬 鄉黑

魏蜀吳最後係晉贏

成班呃飯食呃咗幾廿年

狡兔死 良狗烹

很感激忠誠的狗

班奶共狗係咪冇諗過咁快到自己

禮儀廉 = 忠誠廢